[劇透]avg4好似一套好熟悉既港產片

真心勁似少林足球
吳孟達比人整到踢唔到=上集比thanos打到傷晒
一開頭得幾丁友慢慢搵人
一開始啲人個個都話不了不了
之後佢地比人激起把火

到之後同魔鬼隊隻抽
一開始比人打到仆街
之後有援軍=啊梅黎到
即刻夠打
最後贏左

搵唔到繁體

都唔知你做乜

好尷尬

火影壽司啲fd